條女對腳好正，佢衰咩？

[i

屯門公路3車相撞 出九龍方向擠塞

今（7日）早上7時許，2輛私家車及1輛的士在屯門公路往九龍方向行駛，駛近浪翠園時相撞，的士與前車相撞後停在2、3線中間，的士被撞至調頭，上址快線一度需要封閉。事件中無人受傷。
運輸署8時54分宣佈，因交通意外而封閉的屯門公路往九龍方向近浪翠園的快線現已解封。 車龍有待消散。至早上10時，車龍排到帝濤灣對開。

著拖鞋，對腳一定好臭

衰個樣

衰著拖鞋揸車

對腳一定好撚臭，正

著拖鞋好似已經唔比揸車

行車時含諗

好想聞 乳膠味

識貨喔師兄

識佢 以前屯門老mk黎

姓咩

撞到咁架jazz竟然冇凹晒

咁都叫正

擂漿棍

有小朋友嫁喇

成部車撞開人喎

女人渣車

女人揸車

咁閪樣揸法 撞佢唔死直情無天理啦

咁撚粗都叫正

重作

無天理，咁都唔死

HK01

好特登咁扭呔撞過去

又唔打燈又唔望後鏡咁款

撞完左線仲可以咬地撞前車

是咪即是佢地板油cut 線

應該係架jazz本身癡住的士籮柚行
前面的士突然收油
Jazz收唔切，抽去左邊搏唔撞前車
但咁啱左邊有車就炒咗
如果唔係冇理由會撞返架的士
的士似收咗油

斷估

似唔似中線部車篤完油去左快線盲點？
如果快線慣左耐唔耐都有望左右鏡
再加過線有擰頭好大機會唔洗撞

緊係

女司機 唔意外

個女司機害死人

又睇01

GTA5

人字拖

蘿蔔腳都正？

踢拖女人真係司機？

點解我睇唔明你講咩

架的士U唔切既話 就比後面另一架黑車直隊司機位

想過我？

想爬我頭 問過我未

摩擦力好強 的士的確收左油

你岩
佢點都係撞

屌你老母個臭閪
原來就係呢條廢閪搞到我今朝遲到要飛的
屌你老母女人死番去搭車啦好比 屌 學乜撚野人揸車呀屌你老母

痴撚線

20歲咋

痴撚線學咩人揸車架

唔講條女,隻dc9做咩要收油

成個大西北今朝因為依條友塞到人都顛
希望賠撚死佢

原來係咁撞
今朝見到個現場𢲷撚晒頭唔知點整到出黎

Women driver

害鳩條女囉

有保險

好想吮下條女個camel toe

收油就dc9？佢唔係重dup喎
最撚無辜就係佢
工又冇得返
租架的士依家又唔知點賠

如果比人撞嗰兩條友識玩既
你有保險都冇撚用

鋼水靚

牛肺就有得你啜
camel toe

一分錢一分貨呀

得身位

你老母就狗, 公道講句保持距離好正常
唔排除見太近前車/突然眼痕收油門控制車速
至小佢唔係落重BRAKE
點都好過條女柒下柒下貼人尾又鳩扭輸撚哂

打波都阻人前進啦屌

就咁睇張事後圖完全唔知仲乜鳩
幾架車逆線咁

膊撞膊無犯規

女人揸車
碰碰車

馬路三寶
女人 老人 老女人

名？

的士重腳收油wor
唔係點會後面撞完車會追得返佢

男女都一樣 就係想CUT線就即CUT
唔識睇後面架車會唔會撞埋黎
如果撞死人都唔知點賠

上馬路的事睇啦有前車片

踢開甲組咁喎 邊到正啊？

Jazz又中

前車收油佢咪收油囉
好似部jazz咁推撚爆前面咩

想屌

咪亂up

我都想，好青春

點解依家後車dup唔切會變左係前車問題

似撞到架的士車尾擺到右轉3線全停?

dc9就係原罪

咪係 同前車保持安全距離嘛

好似唔著鞋係得
但拖鞋係唔得

呢鑊賠死佢

呢樣真

得, 不過保險未必賠之嘛

有無人留意到被撞嗰架後面仲有部車
佢係咪 cut 雙白走咗去
好彩佢走得甩
咁扭法一樣危險
同埋佢左後仲有架巴士

比 但要肯定自己有足夠能力 如果有證據顯示因為拖鞋而令到你發生嚴重交通意外先係犯法 不過拖鞋揸車其實幾危險

可唔可以話我揸就無著
落車著番

同佢講聲好多人想屌佢老母ok？

可以，把口係你度

落車先著返拖鞋，揸緊無著
你咬佢食呀 ？

唔撚明點解d人要推前車屎忽
明明自己好蝕底

佢真係好好彩 btw其實有冇可能反應快到望埋左鏡切cut 避開前面車禍

無人死，佢真係好好彩

試過，可以答你冇咩可能 ，本能反應抽出去 睇運

有， 2秒做晒
佢唔算緊貼
Jazz 轉出黎佢應該睇到比反應

總之都係啦
唔跟車太貼就有得兜

點解？

完全正確，我坐係城巴上面見到係的士收油先

有邊個唔係DC9,咁大反應

但都係個女人ON9? 迫人車

連登 條女對腳正常=正

推人屎忽 底撚死啦講真

好彩條女唔係揸gtr,死咗啦

Dc9 緊係原罪

佢都叫大反應？

因為香港法律冇列明話唔俾着拖鞋 但係司機嘅責任保證自己駕駛安全 如果佢手車好得肯定唔會因為拖鞋有事咪著囉冇事 但因為拖鞋而發生交通意外可以話係 “不小心駕駛”或”危險駕駛”

個女人犯賤
跟車跟得咁撚貼

撞成咁一D傷都無，無天理

架巴士dup 到成車人仆街
利申：巴士上層左前

係 佢講嘢好低b

認同

點解咁多年都仲有人話著拖鞋揸車唔得 是但上網search都有講啦

其實有的士前車影後面嘅片 個個唔洗鳩估

相架架車尾都成塊掀起

條女手足嚟

OK！！有分加

可摸耳立例禁止女人考牌
我屌你老母 今朝塞撚左一個鐘

正常有警覺係可以 keep 住知道側邊有架巴士
但前面撞車嗰一剎那
前面個畫面一定好突發個注意力去哂前
佢仲可以有信心安全 cut 到出去唔會撞到巴士
應該係受過訓練
同埋架車夠力
但係佢從左側越過被撞嘅車嘅時候
就無可能保證唔會被連環側撞（二手撞）
因為嗰架被撞車已經失控
如果咁樣被二手撞
佢就會可能被巴士撞

朝早見到相, 已經扯扯地

Facebook/ig?

係 佢差少少就比的士撞

同埋有個bug 邊個話你知我著拖鞋?
赤腳渣車, 咁我落車著返拖鞋有咩問題

學返個牌先學人回post啦

短到咁都話正你冇撚嘢呀
仲要勁大舊肉
俾你見到178鬼妹長腿你咪精盡人亡？

中線輛車係咪突然間俾油？

今朝塞到仆街就係因為呢個賤女人

係

Thx

On9,唔洗考牌都知dc9突然收油唔方好野

想奶

收唔收油一回事 你啄尻人尾仲要屌人收油？
咩叫保持兩秒距離呀大哥

正？～樓主食開屎？～

調轉咁睇，點解架jazz隊到dc9咁埋？唔似無位預喎？

利申十年gta經驗

又一隻dc9

咪撚盲撐條女 盲屌的士佬 同啲藍屍無撚分別
考牌黎講你fail撚左啦
有意外唔撚係扭呔啊 係停車啊你老母兒登仔鍵盤戰士
返去幼稚園玩返你啲玩具模型車算鳩數啦

條女黃絲黎，做乜唔撐？

屌9 dc9就係幫條女
條女同我有親咩
傻仔

真係痴撚線 平時我都好憎dc9 出親車都廢事揸近佢哋
但今次關佢咩事 你無撚腦真係咪撚揸車呀

又粗又短都叫正，Ching食開屎？

講咁耐得一張相

篤你老母咩
你識唔識架

其實ok

想識條女 求ig

網上講例講得咁叻，你現實揸車一定好勁，好叻哦

DC9 無啦啦比人雞左野 ， 仲要比人話原罪

有保險嫁嘛

人無事咪算囉

炒車女神

事主請加我
費用我比

碰碰車

剛剛放監？

Dklm原來係賽車呢個卡位差少少

20歲有車開 父幹

正臭閪
咁撚樣渣車

如果無撞到 佢咁樣扭法 佢回軚個下會唔會失控？

的士狗識搵食呀, 特登stop 博追尾, 點知中全餐

真 咁樣真係寧願隊埋前車算
咁樣扭軚隨時失控
btw 好撚憎啲香港人揸車係咁隊尾，前車真住好撚大壓力

着拖鞋揸車

炒左車成日都冇人起底
睇黎佢平時對人幾好

屌 好心女人咪撚揸車啦

綠車係女司機?

的士收油都唔係的士問題 鬼叫佢跟車太貼
賠撚死佢 撞三架車 又著拖鞋揸車

女人都係唔好揸車啦 馬路炸彈

後面黑色個部先好彩
的士回力標都打唔中佢

係26就多得呢d仆街唔少
有渣26 46

求下啲人唔識揸車就唔好揸啦

雖然大家見到女司機渣車就屌 但係新聞係講 的士與前車相撞 先 所以呢條片應該係女司機見到前面的士撞之後扭軚
咁向左扭而波及到黑色車係好on9 既 但係電光石火之間唔係個個可以咁冷靜判斷

利伸 女司機

公路炸彈
痴撚線

Facebook 有的士前車嘅後 cam 片
的士冇同前車相撞

冇人叫佢快線隊住前車行
跟車太貼冇責任?
判斷低仲唔識留番安全距離
遲早害死人

好像另外有片係女車神推的士車， 之後見冇引cut 線先撞

咁撚痴線

正？ching你鍾意開足球寶貝？

女人本身已經唔應該揸車
仲要咁後生 一定係馬路炸彈

比人隊鳩住屎忽，又唔係自己車梗係搏佢撞埋黎收錢再攞車手獎啦反正近期無咩客

more

番號？

你望真d 先啦
換轉你係中線黑車
你見到條快線架jazz 跟車咁貼
中線黑車個距離實睇得到的士減慢
你仲會唔會比油衝上前？

姓張, 東方有報導

ching食得咁偏

臭閪

手滑了一下

預期屌女人揸車不如實實在在講下同類型嘅事可以點

睇左真心on9 安全距離呀
高速太貼前車收油完全冇問題
好合理
條女心諗咁慢，等我爬你頭

咁既貨色都叫正 港女唔囂點得
條女應該已經睇到個po 暗爽緊

食開屎唔使同全世界講喎

中線後車有料到

同隔離post一鳩樣blame the victim
果到成幾秒中線前面空晒
比著我係黑車我都比油啦

的士佬都應該有扭一扭左擺直返部車

呢啲閪女人入去坐返廿碌先啦

錢解決到既問題仲係問題？又無人死

坐鳩咩

其實條女係咪真係司機？得張相影佢企喺隔離。

Jazz 條女一定係錯曬賠比兩架車
中線黑車踩地板油都唔夠力即刻爬頭
不如直接cut入左線
好過比人撞

揸咩車丫 我車佢好過啦 奶爆佢對腳

做人好似你咁撚蠢就好啦
少d煩惱

其實關的士佬咩事?佢地大部分駕駛態度差, 不過今次真是呂司姬冇睇鏡掃盲點, 食得禾米多

可能佢細個俾的士佬dup左下勁撞親個腦
所以大個咁憎dc佬

我成日都係咁

條女會唔會坐監？

答案是？

你老母比dc9屌所以咁幫佢

你d留言同你個人一樣咁廢 真係相映成趣啦

架巴士都收得好快

都無計唔通炒埋去

你老母俾dc 9雞姦所以咁憎佢

老母點比人雞姦
又要學人串咀又唔識野

屌你老母屎忽咪雞姦囉蠢撚
不過dc佬最後都中出你老母個西度
屎加精溝埋咪就生左你個咁撚蠢既弱智仔囉

男人屌男人先係雞姦
你真係好撚柒
快d縮番落你老母個閪度

傻仔，得閒就讀多d書嘛
你老母被姦都生你個弱智仔出黎已經好偉大
唔好母親節都俾人屌老母啦

係咪你老母想隱瞞點解當年會有左你
所以咁多年都同你講雞姦係男男專利
哦…好撚慘唷今日俾我踢爆左

雞姦」在《重編國語辭典》的解釋雞姦（雞姦，雞奸）男性與男性發生性行為。

黨報01都信，已經知道你智力去到邊
對唔住我唔知你弱智
你老母湊大個弱智仔辛苦了

溝左屎生出黎果然係蠢d
成日衝出黎柒
蘋果都咁寫你又點睇呀
自己上網搵字典又睇d唔d
一個字都會隨年代進化有唔同意思
唔知你個屎腦會唔會進化呢

笑死人咩
用報紙標題做定義,又搵殘體字source
話你智障真係無錯

on 9仔
人地報紙寫既野唔啱唔通你講就啱
黨報又話黨報
黃報你又唔啱聽
上Google搵彈簡體字你又唔鐘意
好撚心你啦咁大個人就唔好咁主觀
你個腦係咪俾dc 9 d屎塞住左個腦呀屎撈人

係咪接受唔到你老母被雞姦最後中出左個西生左你呀？
唔好咁啦知你唔開心架啦
我俾你繼續屌dc佬啦，乖

英文識唔識睇呀弱智屎撈人
不過我估你都唔識架啦
自己查字典啦弱智仔

出黎啦垃圾屎撈人
等緊睇你出黎死撐果死人樣呀
咁大個人連自己點出世都唔知
你老母為左瞞你所以唔講雞姦真相你知
好慘慘